鋰魚門華春營幾時落成？準備迎接大批水泉澳居民

落成左未？

國安可以去舉行剪綵儀式

有冷氣咪得羅

有分體機比班病毒種用
仲想點

用過未？

呢度似起嚟俾國安拘禁政治犯多於隔離用途